長期失業撚入 -【家裡蹲的救災】

見咁多人失業 又搵唔到工
依家又來天災

諗起當年睇到篇文
（唔係叫大家上去武漢救災咁勇）
已經過左好耐 唔知內文條日本廢青點

可能今次失業係大家一個改變慣常生活既機會

其實有5萬夠洗一年啦?唔洗交租或者住公屋既話?

個post係比正撚樣大家
以唔係plan定留係屋企一年

有冇手足可以起到底文中個日本廢青依家點